XS好唔好裸跑？

部機又薄又跣手好驚甩手跌落地，你地會用機套定係齋芒貼，還是追求手感裸跑？

祼左兩日 都無跌過機

薄？

玻璃機背點會跣手呀

用iphone 你唔裸邊個知你用

X 裸咗一年

薄過6

Xs max 裸第二日中

用緊透明套, 正

咁貼唔貼芒貼好?驚花

apple care+幫到你

暫時仲有芒貼 但過多一個月就唔知會唔會手多搣走

祼緊

裸先唔跣手

同上，係驚花姐

祼跑先係真男人

人地有設計 你帶個套其實等於唔尊重人

裸啦
用過世咩

又係呢啲戇鳩理論

你預佢條邊唔撞唔刮都係無啦啦有痕 好脆弱

如果我係朝9晚5 坐office 一早裸左

半透明mon貼+全透明case

買部新機你唔係搵d垃圾膠殻垃圾玻璃包住佢呀

佢條邊係膠電鍍還是金屬？

好毒

淨係貼左防窺貼

我用緊金屬框+玻璃背
保到部機之餘同時show到機身顏色

個框咩牌子 ？

我買$98

真心問 裸跑唔怕刮花鏡頭？

裸左兩日
感覺良好
第三日拿拿林戴個套

手感好到不得了

係，手感真係超正，但睇緊電話打緊字俾人撞一撞就拜拜

有塊玻璃唔覺扇手
不過手細就你諗你

頭一日用套 之後條邊入塵 磨磨下花哂 而家裸跑

裸左兩日
mon貼都唔撚用

用殼同花左有咩分別

每天都在裸

其實所有MON貼同機套都係揾笨7, 根本IP 個底蓋鍍層及玻璃好硬, 唔跌機正常用刮唔花.

利申: 6S 裸跑3年

ON9
APPLE有設計XS專用CASE
唔用係咪唔尊重APPLE

8 plus 冇用mon 貼, 用左一年中間勁多細花痕, 畫面深色少少就見到

你真厲害, 鋼刀都界唔入既強化玻璃MON, 你居然用到勁多花痕...

你部機是否同鎖匙, 散銀一齊放入袋?

你老母就薄過6

可能沙灘做救生員，要花容乜易

褲袋得電話, 返office錫住用

一直都係裸機用，上年部X， 琴日放機果陣，mon花，邊花，都係扣左我$500。
依家用緊xs max都係裸機用。

以前部3GS都係會咁

鏡頭突出黎放台面放唔平好唔舒服。
用緊最薄fit身個種套，49蚊個。

就快

裸咗3日，部新機閃呤呤感覺好正，好哈捨得用個套笠住

唔咁博，一爆就4000幾

Same呀 條銀邊易花到... btw iPod touch 4th先係大boss

一定要裸 手感好正

黑機條邊會唔會好啲？

買左care，唔裸跑覺得好浪費

銀機答唔到你

裸跑 不過有啲驚條邊花
同埋機背好易痴指模

裸機係最正,係唔係貼埋後貼比較好?

貼完咪無左玻璃既手感

除非你搵塊玻璃貼落塊玻璃度

有無圖睇睇？邊度買咁平？

呢兩樣都割唔花玻璃
一係沙(石英) 一係鑽石

X裸左一年好撚爽

放咗幾錢

買ac+祼緊

荃豐 2000fun右邊

淨係貼底貼
iphone7轉xs如果用殻會再多個碼

呢個價冇人要

啱啱係Apple Store換電池
見到個廢老跌爆左背部玻璃
維修價4400，不過係全新換過
自己諗諗啦

我係鍾國移動出呢部嘅話減700 再買埋個皮套都係8200咋喎師兄，感覺你有啲難放

想問呢張貼邊到有??

google "posh projects"

你俾咁多錢買佢薄同輕
加左機殼黎整重部機
咁驚死不如買8plus裸跑啦

Lm

貼左mon貼就唔算裸跑了
著住底褲跑係唔係裸跑？

幾正咁wo

iPhone一向都係裸機最好睇

咁驚不如唔好用貴機啦

女人驚頭驚尾又笨拙先要用case

香港有冇? lm團購

祼機啦...玩到殘咪加個套當新機囉...再多幾年換機啦
其實道理同女人一樣

有apple care係咪788?

好似五百幾，但咩事都冇就要比兩千唔係好過癮

裸跑真男人

用iphone 梗係裸跑 邊有人用套

max裸緊

買黎就係話俾人知你有錢用iPhone
仲要用case

佢個網有寫香港邊度有賣佢啲產品
不過未必齊款
我都係online訂

thanks 研究下先

一張玻璃貼面 一張貼底
最安全既偽裸跑，keep到隻手感
但個4邊位你預左都會花

6s 裸跑緊 個mon 花哂

idog 思維 與眾不同

用iphone 唔裸跑用黎做咩
唔裸就android la

Apple care + 裸跑

買手機套根本浪費